如果立法會職員有啲良知，請5點開門畀市民參觀莊嚴議會

天堂會留個位畀你

開門係最大貢獻，豐功偉業

門常開

畀多個鐘你哋考慮，6點前。做天使定惡鬼，睇你哋！